aoc hd版 點較解像度？

點解我個畫面仲係好似以前咁，D人勁大粒
係咪一定要較1920X1080先可以

因為我仲用緊舊mon，得1600X900 而家仲好似以前咁，個視野好細
定係我唔識較？

冇得較
跟DESKTOP解像度

係咪一定要1920x1080先有寬視角

有冇圖睇下有幾細?

除左清左之外同冇HD版一樣 一個城鎮中心已經佔左一半mon

有無咁誇張